[火影jj]電切勁啲定干烏勁啲

如題

干鳥?不了

干烏呀

電切咩黎